一句2到尾 香港01幾時收皮

趁地淋

好難, 後面紅色資金, 每年燒幾個億好濕碎
蘋果收錢之後, 好多黃絲都轉睇01

港共資金源源不絕

Why not standnews lol

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

01收皮

屌

真係痴孖根㗎佢哋 真係黐孖筋㗎佢哋今日出咗個新聞呢擺明係要老屈人

一早unfollow 左，仲衰過東方

迖哥走得太前

扮中立 01可恥

唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

仆街01